### Задания

#### Задание 1
Сделать подпрыгивающий при наведении кружок.

#### Задание 2
Сделать прелоадер. Это круг с границей в 3-5 пикселей, у которого не залита одна "секция" из четырех. Он должен линейно и бесконечно вращаться вокруг своей оси.